有冇人覺得成蟲個女好似洪金寶個仔？

原來房先生攪過大哥大老婆

正皮 ： 似，因為兩兄弟成日交換囡囡
負皮 ： 唔似，都係房祖名同洪天明似樣啲

根據英國人類學Dr.gossipg教授的研究報告敘述，女性在性交以後，如果曾經讓男性的精液進入過自己的體內，這樣會讓女人喪失其「最原始的純潔基因」，子宮會分泌一種液體，為精子提供能量，並讓其在子宮內存活1-3天，來延長其與卵子結合的機會。並且，會殺死一部分活力差的精子，達到優生的目的。

但是，就是這種分泌物，把精子分解以後，吸收了精子的部分基因，並保存了起來。
這種保存，是永久性的，而且，會遺傳給女性的後代。無法剔除。
在女人和男人交媾的那些日子裏，男人的億萬個精子進入了她的體內，精子進入女性體內後，除一部分流出外，其他都會發生自溶現象。
在它們自溶時，會釋放出一種遺傳物質“核蛋白體”，被女性生殖器官的內腺所吸收，與此同時，精液中還含有多種性激素，這些性激素也會被女性體內吸收。
被吸收的精子和性激素中的遺傳物質——「脫氧核糖核酸DNA」和「RNA核糖核酸」，能使母體性細胞產生遺傳變異而被同化，進而引起後次卵細胞也隨之變化，因此而產生“無距離遺傳”的效果，所以如果和有過性經歷的女人結婚，便會出現兒子為什麼像其他人的緣故。

另外Dr.gossipg教授更指出，女人子宮中會分泌micro-proteiningredient會和男性精子中的proteingenes成分作用，將orientationfactor遺傳給下一代,這是一個研究成果，它證明，只有無發生過性行為的女性，才有純潔的基因，才能孕育出只屬於一個男人的「真正純種後代」。

據英國人類學研究所研究發現，女性(有)與(無)發生性行為者，在生理方面會發生很大的變化與區別。生理方面由於男人的精液進入體內後，會被陰道吸收，然後在體內不斷循環。
男人的雄性激素與女性體內的雌性激素產生類似化學的反應。這種反應所產生的新物質會使女人的身體內部產生微妙的變化，變化之後會固定不變。這就是人們通常所說的“受到了愛情的滋潤”，所以女人會對使她變化的第一個男人終生不忘。

如果兩人性生活久得話，女人的相貌會漸漸地像她所愛之人，因此有「夫妻相」之說。在心理方面：由於在人類的潛識當中，都存在著性高潮，女人的性高潮要經過身體接觸後，遂漸開化，同時女人也是感性的，因此女性對開發了她的第一個男人在心理上也終生不忘，但男人不同，可不經身體接觸，用視覺聽覺都可輕易地感受性高潮。

因此，女人的第一次非常寶貴，不僅僅是那層膜，而是女人一生的第一個男人體液激素成分，會附著在女人的陰道及子宮內壁，釋放出一種遺傳物質，不管你是不是和你第一個男人結婚，這樣的激素成分將有一定影響下一代性格，長相，愛好。

在國內,民間自古至今一直流傳著「兒子長得像前夫」的說法,就是說,一個婦女在離婚後再婚,所生的孩子面貌不像生父，而是像這個婦女的前夫,生活中常有再婚的婦女和現在的丈夫生的小孩子，長相較像前夫，有些鬧出了家庭矛盾，丈夫以為妻子有染，其實正是這樣的激素成分附著引起的。從另一個側面講，如果自己和自己丈夫生的後代，居然還有可能要被前一位男人陰影左右，無論是男女雙方心理都不是滋味，女性有無性行為的優劣差異之處就在這裡，檢測報告顯示女性一但喪失其原有的純潔的基因，這種改變會是永久性的改變。

另外「華盛頓郵報」報導....
參考1,Anatomy of Love 作者：海倫‧費雪Helen Fisher
-2,[美國婦產科學雜誌]
-3,[科學人]月刊
-4,[ 當童貞遇上處女／作者劉黎]
-5,[性的歷史Mystery Dance]作者：馬基利斯 蘇格Lynn Margulis
- 6,「華盛頓郵報」報導....

參考這6本書和報導和問卷調查的結果以下片段引用自:健康日報一文中，也是相同的敘述，孩子的長相為什麼會像妻子的前夫呢?

原來，這是因為在與前夫的婚姻生活中，億萬個精子進入妻子的體內後，除一部分流出陰道外，其他的都發生了自溶。在它們自溶時，會釋放出一種物質，被女性生殖器官與子宮內膜所吸收。與此同時，精液中還含有多種物質，這些也被女性子宮吸收。被吸收的物質，能影響母體的子宮細胞，進而引起卵細胞或胚胎也隨之變化，因此而產生了兒子像前夫的遺傳現象。

達爾文首先發現了這種現像，並取名為「先父遺傳",英文名字叫（Telegony）。

生物學家達爾文，他的著作《物種起源》一書中曾發現這樣一件事實：在英國的鄉村，一頭「花白」相間的母豬，與同一頭「暗棕色」的野公豬交配，產下了「雜配種」後代豬隻。不久「暗棕色」的野公豬死了，這頭「花白」相間的母豬又與本地的「公豬」交配，生下第二胎豬隻。令人費解的是，這胎豬隻的身上，長著斑駁錯落的「棕色鬃毛」，有點像它們之前的「先父」。達爾文把這一現象稱為「間接遺傳」，對於這一現象，達爾文絞盡腦汁，也不得其解。

fake news